《突發！信和偽黃老闆首度開腔回應》

事緣就我個frd返工返著黑店，喺信和叫infinity同852ganggang，佢post咗堆圖上ig，傳傳下傳返去個老闆度，就send咗段咁嘅嘢嚟：

您好 首先想講返
早兩日 果位同事 我最後同佢聯絡
佢同我講搵到份full time
所以幫唔到我手
同埋佢返左前後我呢一度
都大約唔超過十日 咁當中我地同事之間都有傾有講 咁除左佢我都有幾個part time
咁呢兩個月 我地都食過兩次飯
我地成為左朋友（我一相情願）
佢ig亦定為是摯友
我當然亦有証據啦
咁首先係度我都講聲
唔好意思 同埋 對唔住
因為佢聲稱我性騷擾佢
單憑佢講 同 單憑我講
對於呢件事 一定唔公平
如果真正好想了解返件事
我建議我同我d 同事 同您朋友
當面講清楚係最好 我好相信女仔會幫返女仔🙇🏿
至於 如果朋友同事來就
有時同朋友 和 同事 傾得開心
多多少少會有肢體接觸 例如
擊掌 ✋ 拍膊頭鼓勵 一定會接觸
但不是敏感位置
但是很抱歉
我沒有察覺到果位伙記是極大的反感 我呢道我再一次想同果位伙記講對唔住 我會檢討我自己
我認定那位伙記認定左是朋友
我是和她的ig 和tg 聯係的
我和她最後一次的說話是 祝您
新工作前程錦繡
但是tg 的對話 給他刪除了
但ig 的對話 仍然可以清楚和他是朋友的支持
您好想搞清楚件事
我十分樂意為您們說清楚
早兩天我也問了我是否得罪
他便封鎖我了
您有無時間同您朋友黎了解清楚？

我睇完嚇一跳，然後得啖笑。我有親眼見過個老闆無啦啦玩我frd d頭髮，宜家仲可以扮撚曬傻咁架喎。乜撚嘢叫傾得開心多少會有身體接觸？宜家唔撚係同你high five喎，唔撚係拍膊頭鼓勵喎（我frd話現實係佢呢兩樣反而冇做過），係你單方面搞鳩我個frd咋喎，戇鳩，摸頭髮，摸頭，摸面，講住嘢不停掂我個frd手上臂係正常接觸？佢縮曬避曬你會睇唔到？佢set你做close frd你就可以隨便掂佢？我同你做frd我玩埋你條賓周好唔撚好？

事實係個撚個都睇到你搞鳩d女啊，傻鳩！

自推十次

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

Oic

Push

推

後續：
與信和偽黃infinity老闆展開激情對話

幫推

多多少少會有肢體接觸 例如
擊掌 ✋ 拍膊頭鼓勵 一定會接觸
但不是敏感位置

自認左非禮
呢隻畜牲老闆準備好坐監未

報警啦